呢度有幾多人係親共撐政府撐警察?

高登果邊唔使講藍晒。
呢度希望唔好污染得咁嚴重

大把 不過我地呢D連登仔好興blocked人 眼不見為乾淨就得

bye

大把
唔啱cctai口吻就係藍絲五毛PR國安

拉 BLOCKED

講數據啦，
二百幾萬黃絲，
六十一萬深黃，
五萬人奶共(暫時)